今季D 葡萄牙人食晒屎咁 應該係集體留力世界盃 ？？？？

咩 A B 施華
C朗呀 山齊士呀
mario呀
好難想像 到6月佢地有幾恐怖

全部水貨
加埋條費老咁保守用返哂16班底
32強應該出得局

得施美度ok

全部都廢到仆街 特別係a施華

佢靠ag carry
唔計

聯賽冇得出